[溫故知新]新加坡香口膠地鐵禁令

新加坡地鐵和禁令的實施

1987年，耗資50億新元建造的新加坡地鐵投入使用。這在當時是新加坡實行的最大公共項目。後來據報導，一些破壞者把吃剩的口香糖粘在地鐵車門的傳感器上，使車門無法正常運作，影響到地鐵服務。雖然此現象非常少見，但維護需要極高的費用，也很難抓到破壞者。1992年，剛接任新加坡總理的吳作棟決定發布口香糖禁令。這一禁令隨《製造控制法》頒布，此法律同時限定某些菸酒產品的銷售。[3]

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香口膠乜乜乜

會唔會驗到口水dna?

我記得好似話過香口膠太少驗唔到

我知有D小學雞好百厭
成日用手玩香口膠

咁咪入落保鮮袋整碎佢

千期唔好咁做！

響隻手度!

響個口度!

Blu tack

車門傳感器係邊

政府都冇我地dna

過關抽血。。。。

依家重去支那既...幫唔到

嘩，原來會咁架
咁d人用泥膠，紙黏土係咪同效果？

即是小量 佢地尬有方法複制到驗到

呢招正

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港

核突膠呢？

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？